費min奴

費明奴我識，Firmino 我又識
費min奴係邊撚個
個min 字點寫

點解講左成半季都無人問

綿

屌

點解佢唔覺自己有問題

廢綿龍都唔識
你真係唔識架喎

費綿奴八分之一中國人真名黎

你up 乜

條肥仔真係唔識架唔口